小英用閩南話、廣東話及潮州話向閩粵百越族人問候農曆新快樂

問候新年快樂

台灣總統蔡英文首度以粵語向全球華人拜年！

好快統一

台海兩岸
台灣跟閩粵近親
血濃於水